今日冇人搞黨鐵算唔算證明之前果d係Popo做

之前一開始就有人破壞黨鐵 今日黨唔比政府衝咩事都冇

燈撚到呢